明知再問你 結果只有 越問越不堪

死肥閪咪撚入黎嘈鳩住

屌你老母

死飛機場

收皮啦垃圾矮仔

收皮啦黑眼圈齊陰怪

收皮啦青頭仔

唔開心

收皮啦筷子腳

why

收皮啦禿頭

次次都係你地鬧交

我愛你bb

相親相愛

I love you too

佢好嘈

濛仔

頭先出咗去食飯，我又遲咗

獴囝是咪趺左落水?

係

平胸b help me find himOK?

佢過緊大海

我以為新post

call g?

yes